msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: osara\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 442894\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: osara.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 4\n"
"Project-Id-Version: osara\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-06 02:16\n"

msgid "enabled"
msgstr "启用"

#. A recording mode.
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "OSARA: Toggle"
msgstr "OSARA: 切换"

msgid "OSARA: Enable"
msgstr "OSARA: 启用"

msgid "OSARA: Disable"
msgstr "OSARA: 禁用"

msgctxt "optimal REAPER configuration"
msgid "Would you like to adjust REAPER preferences for optimal compatibility with screen readers? Choosing yes will make the following changes:"
msgstr ""

msgctxt "optimal REAPER configuration"
msgid "Undocks the Media Explorer by default so that it gets focus when opened."
msgstr "默认情况下取消停靠媒体资源管理器,以便它在打开时获得焦点."

msgctxt "optimal REAPER configuration"
msgid "Enables legacy file browse dialogs so that REAPER specific options in the Open and Save As dialogs can be reached with the tab key."
msgstr "启用旧文件浏览对话框,以便可以使用 Tab 键访问\"打开\"和\"另存为\"对话框中的 REAPER 特定选项."

msgctxt "optimal REAPER configuration"
msgid "Enables the space key to be used for check boxes, etc. in various windows."
msgstr "使空格键可用于各种窗口中的复选框等."

msgctxt "optimal REAPER configuration"
msgid "Shows text to indicate parallel, offline and bypassed in the FX list."
msgstr "显示文本以指示 FX 列表中的并行、离线和旁路."

msgctxt "optimal REAPER configuration"
msgid "Uses a standard, accessible edit control for the video code editor."
msgstr "对视频代码编辑器使用标准的,可访问的编辑控件."

msgctxt "optimal REAPER configuration"
msgid "Note: if now isn't a good time to tweak REAPER, you can apply these adjustments later by going to the Extensions menu in the menu bar and then the OSARA submenu."
msgstr ""

msgid "Configure REAPER for Optimal Screen Reader Accessibility"
msgstr "配置 REAPER 以获得最佳屏幕阅读器辅助功能"

msgid "Error writing configuration changes."
msgstr "写入配置更改时出错."

msgid "REAPER will now exit. Please restart REAPER  to apply the changes."
msgstr "REAPER 现在将退出.请重新启动 REAPER 以应用更改."

msgid "Restart REAPER"
msgstr "重新启动 REAPER"

msgid "volume"
msgstr "音量"

msgid "pan"
msgstr "声像"

msgid "muted"
msgstr "静音"

msgid "unmuted"
msgstr "取消静音"

msgid "soloed"
msgstr "独奏"

msgid "unsoloed"
msgstr "取消独奏"

msgid "armed"
msgstr "录音准备"

msgid "unarmed"
msgstr "取消录音准备"

#. Reported when navigating to the master track.
msgid "master"
msgstr "主控"

#. Reported when moving to a named project marker. {} will
#. be replaced with the marker's name; e.g. "intro marker".
#. used when reporting a named marker. {} will be
#. replaced with the name of the marker; e.g. "v2 marker"
msgid "{} marker"
msgstr "{} 标记"

#. Reported when moving to an unnamed project marker. {}
#. will be replaced with the marker's name; e.g. "marker 2".
#. used to report an unnamed marker. {} is replaced with the marker number.  
#. used to report an unnamed marker. {} is replaced with the marker number.  
msgid "marker {}"
msgstr "标记 {}"

#. Reported when playback reaches a named region. {} will
#. be replaced with the region's name; e.g. "intro region".
#. used when reporting a named region. {} will be
#. replaced with the name of the region; e.g. "intro region"
msgid "{} region"
msgstr "{} 区间"

#. Reported when playback reaches an unnamed region. {}
#. will be replaced with the region's number; e.g. "region 2".
#. used to report an unnamed region. {} is replaced with the region number.  
#. used to report an unnamed region. {} is replaced with the region number.  
msgid "region {}"
msgstr "区间 {}"

#. Reported when removing automation items. {} will be
#. replaced with the number of items; e.g. "2 automation items removed".
msgid "{} automation item removed"
msgid_plural "{} automation items removed"
msgstr[0] "{} 自动化对象移除"

#. Reported when removing envelope points. {} will be
#. replaced with the number of points; e.g. "2 points removed".
msgid "{} point removed"
msgid_plural "{} points removed"
msgstr[0] "{} 点移除"

#. A shape for an envelope point.
msgid "linear"
msgstr "线性"

#. A shape for an envelope point.
msgid "square"
msgstr "正方形"

#. A shape for an envelope point.
msgid "slow start/end"
msgstr "慢速开始/结束"

#. A shape for an envelope point.
msgid "fast start"
msgstr "快速开始"

#. A shape for an envelope point.
msgid "fast end"
msgstr "快速结束"

#. A shape for an envelope point.
msgid "bezier"
msgstr "贝塞尔"

#. Reported when moving to an envelope point. {point} will be
#. replaced with the number of the point. {value} will be replaced with its
#. value. {shape} will be replaced with its shape.
#. For example: "point 1 value 0.00 dB linear".
msgid "point {point} value {value} {shape}"
msgstr "点 {point} 值 {value} {shape}"

msgid "selected"
msgstr "选定"

msgid "unselected"
msgstr "取消选定"

msgid "no take envelopes"
msgstr "无片段包络"

msgid "no track envelopes"
msgstr "无轨道包络"

msgid "no visible envelopes"
msgstr "无可见包络"

#. Reported when selecting an envelope. {} will be replaced
#. with the name of the envelope; e.g. "volume envelope".
msgid "{} envelope"
msgstr "{} 包络"

msgid "bypassed"
msgstr "旁路"

msgid "Change Automation Item Selection"
msgstr "更改自动化对象选择"

#. Reported when moving to an automation item. {} will be
#. replaced with the name or number of the automation item; e.g. "auto 2".
msgid "auto {}"
msgstr "自动 {}"

#. Reported when copying automation items. {} will be replaced
#. with the number of items; e.g. "2 automation items copied".
msgid "{} automation item copied"
msgid_plural "{} automation items copied"
msgstr[0] "{} 自动化对象复制"

#. Reported when copying envelope points. {} will be replaced
#. with the number of points; e.g. "2 envelope points copied".
msgid "{} envelope point copied"
msgid_plural "{} envelope points copied"
msgstr[0] "{} 包络点复制"

msgid "no envelopes toggled"
msgstr "无包络切换"

msgid "showed track {} envelope"
msgstr "显示轨道 {} 包络"

msgid "hid track {} envelope"
msgstr "影藏轨道 {} 包络"

msgid "showed take {} envelope"
msgstr "显示片段 {} 包络"

msgid "hid take {} envelope"
msgstr "影藏片段 {} 包络"

#. Reported when selecting envelope points. {} will be replaced
#. with the number of points; e.g. "2 points selected".
msgid "{} point selected"
msgid_plural "{} points selected"
msgstr[0] "{} 点选定"

#. Reported when moving items to indicate that no movement
#. occurred.
msgid "no change"
msgstr "无变化"

msgid "active"
msgstr "活动"

#. Reported when switching tabs in an effect such as ReaEQ.
#. {} will be replaced with the name of the tab; e.g. "1 tab".
msgid "{} tab"
msgstr "{} 选项卡"

#. The name of a musical note.
msgid "c"
msgstr "c"

#. The name of a musical note.
msgid "c sharp"
msgstr "c 升记号"

#. The name of a musical note.
msgid "d"
msgstr "d"

#. The name of a musical note.
msgid "d sharp"
msgstr "d 升记号"

#. The name of a musical note.
msgid "e"
msgstr "e"

#. The name of a musical note.
msgid "f"
msgstr "F"

#. The name of a musical note.
msgid "f sharp"
msgstr "f 升记号"

#. The name of a musical note.
msgid "g"
msgstr "G"

#. The name of a musical note.
msgid "g sharp"
msgstr "g 升记号"

#. The name of a musical note.
msgid "a"
msgstr "A"

#. The name of a musical note.
msgid "a sharp"
msgstr "a 升记号"

#. The name of a musical note.
msgid "b"
msgstr "B"

#. used when reporting the number of notes in a chord.
#. {} will be replaced by the number of notes. E.g. "3 notes"
msgid "{} note"
msgid_plural "{} notes"
msgstr[0] "{} 音符"

#. used when reporting the number of muted notes in a chord.
#. {} will be replaced by the number of muted notes. E.g. "3 muted"
#. used when reporting the number of muted notes in a chord.
#. {} will be replaced by the number of muted notes. E.g. "3 muted"
msgid "{} muted"
msgid_plural "{} muted"
msgstr[0] "{} 已静音"

msgid "noncontiguous selection"
msgstr "不连续选择"

msgid "velocity"
msgstr "力度"

#. Used when events are deleted in the MIDI editor. {} is
#. replaced by the number of events. E.g. "3 events removed"
msgid "{} event removed"
msgid_plural "{} events removed"
msgstr[0] "{} 事件移除"

#. used when notes are selected in the MIDI editor.
#. {} is replaced by the number of notes. E.g. "4 notes selected"
#. used when notes are selected in the MIDI editor.
#. {} is replaced by the number of notes. E.g. "4 notes selected"
msgid "{} note selected"
msgid_plural "{} notes selected"
msgstr[0] "{} 音符选定"

#. Reported when selecting events in the MIDI editor. {} will be replaced with
#. the number of events; e.g. "2 events selected".
msgid "{} event selected"
msgid_plural "{} events selected"
msgstr[0] "{} 事件选定"

#. Used in the MIDI editor when CC events are selected.  {}
#. is replaced by the number of events selected.
msgid "{} CC event selected"
msgid_plural "{} CC events selected"
msgstr[0] "{} CC 事件选定"

#. Used in the MIDI editor when CC events are unselected.  {}
#. is replaced by the number of events unselected.
msgid "{} CC event unselected"
msgid_plural "{} CC events unselected"
msgstr[0] "{} CC 事件取消选定"

msgid "Bank Select MSB"
msgstr "音色库选择 MSB"

msgid "Mod Wheel MSB"
msgstr "调制轮 MSB"

msgid "Breath MSB"
msgstr "呼吸 MSB"

msgid "Foot Pedal MSB"
msgstr "脚踏板 MSB"

msgid "Portamento MSB"
msgstr "滑音 MSB"

msgid "Data Entry MSB"
msgstr "数据输入 MSB"

msgid "Volume MSB"
msgstr "音量 MSB"

msgid "Balance MSB"
msgstr "平衡 MSB"

msgid "Pan Position MSB"
msgstr "声像位置 MSB"

msgid "Expression MSB"
msgstr "表情 MSB"

msgid "Control 1 MSB"
msgstr "控制 1 MSB"

msgid "Control 2 MSB"
msgstr "控制 2 MSB"

msgid "GP Slider 1"
msgstr "通用滑块 1"

msgid "GP Slider 2"
msgstr "通用滑块 2"

msgid "GP Slider 3"
msgstr "通用滑块 3"

msgid "GP Slider 4"
msgstr "通用滑块 4"

msgid "Bank Select LSB"
msgstr "音色库选择 LSB"

msgid "Mod Wheel LSB"
msgstr "调制轮 LSB"

msgid "Breath LSB"
msgstr "呼吸 LSB"

msgid "Foot Pedal LSB"
msgstr "脚踏板 LSB"

msgid "Portamento LSB"
msgstr "滑音 LSB"

msgid "Data Entry LSB"
msgstr "数据输入 LSB"

msgid "Volume LSB"
msgstr "音量 LSB"

msgid "Balance LSB"
msgstr "平衡 LSB"

msgid "Pan Position LSB"
msgstr "声像位置 LSB"

msgid "Expression LSB"
msgstr "表情 LSB"

msgid "Control 1 LSB"
msgstr "控制 1 LSB"

msgid "Control 2 LSB"
msgstr "控制 2 LSB"

msgid "Hold Pedal (on/off)"
msgstr "保持音踏板(开/关)"

msgid "Portamento (on/off)"
msgstr "滑音(开/关)"

msgid "Sostenuto (on/off)"
msgstr "持音(开/关)"

msgid "Soft Pedal (on/off)"
msgstr "弱音踏板(开/关)"

msgid "Legato Pedal (on/off)"
msgstr "连奏踏板(开/关)"

msgid "Hold 2 Pedal (on/off)"
msgstr "保持音 2 踏板(开/关)"

msgid "Sound Variation"
msgstr "声音变化"

msgid "Timbre/Resonance"
msgstr "音色/共鸣"

msgid "Sound Release"
msgstr "声音释放"

msgid "Sound Attack"
msgstr "声音触发"

msgid "Brightness/Cutoff Freq"
msgstr "亮度/截止频率"

msgid "Sound Control 6"
msgstr "声音控制 6"

msgid "Sound Control 7"
msgstr "声音控制 7"

msgid "Sound Controll 8"
msgstr "声音控制 8"

msgid "Sound Control 9"
msgstr "声音控制 9"

msgid "Sound Control 10"
msgstr "声音控制 10"

msgid "GP Button 1 (on/off)"
msgstr "通用按钮 1(开/关)"

msgid "GP Button 2 (on/off)"
msgstr "通用按钮 2(开/关)"

msgid "GP Button 3 (on/off)"
msgstr "通用按钮 3(开/关)"

msgid "GP Button 4 (on/off)"
msgstr "通用按钮 4(开/关)"

msgid "Effects Level"
msgstr "效果电平"

msgid "Tremolo Level"
msgstr "颤音电平"

msgid "Chorus Level"
msgstr "合唱电平"

msgid "Celeste Level"
msgstr "调谐深度"

msgid "Phaser Level"
msgstr "移相器电平"

msgid "Data Button Inc"
msgstr "数据按钮增加"

msgid "Data Button Dec"
msgstr "数据按钮减少"

msgid "Non-Reg Parm LSB"
msgstr "非注册参数 LSB"

msgid "Non-Reg Parm MSB"
msgstr "非注册参数 MSB"

msgid "Reg Parm LSB"
msgstr "注册参数 LSB"

msgid "Reg Parm MSB"
msgstr "注册参数 MSB"

msgid "All Sound Off"
msgstr "全部声音关"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "All Notes Off"
msgstr "全部音符关"

msgid "Omni On"
msgstr "总通道开"

msgid "Omni Off"
msgstr "总通道关"

msgid "Mono On"
msgstr "单声道开"

msgid "Poly On"
msgstr "复音开"

msgid "Change CC Selection"
msgstr "更改 CC 选择"

#. MIDI poly aftertouch. {note} will be replaced with the note
#. name and {value} will be replaced with the aftertouch value; e.g.
#. "Poly Aftertouch c sharp 4  96"
msgid "Poly Aftertouch {note}  {value}"
msgstr "触后复音 {note}  {value}"

#. A MIDI CC. {control} will be replaced with the control number and name. {value} will be replaced with the value of the control; e.g. "control 70 (Sound Variation), 64"
msgid "Control {control}, {value}"
msgstr "控制 {control}, {value}"

msgid "Program {}"
msgstr "程序 {}"

msgid "Channel pressure {}"
msgstr "通道压力 {}"

#. MIDI pitch bend.  {} will be replaced with the pitch bend value; e.g. "Pitch Bend 100"
msgid "Pitch Bend {}"
msgstr "音高弯曲 {}"

msgid "OSARA: Move to next midi item on track"
msgstr "OSARA: 移到下一个midi对象"

msgid "OSARA: Move to previous midi item on track"
msgstr "OSARA: 移到上一个midi对象"

#. Used when reporting activation of the next/previous track in
#. the MIDI editor. {num} will be replaced with the item number. {name} will
#. be replaced with its name. For example: "item 2 chorus".
msgid "item {num} {name}"
msgstr "对象 {num} {name}"

msgid "no time selection"
msgstr "无时间选择"

msgid "no notes selected"
msgstr "无音符选择"

msgid "OSARA: Select all notes with the same pitch within time selection"
msgstr "OSARA: 从时间选区开始选择具有相同音高的全部音符"

#. used when splitting notes in the midi editor.
#. {oldCount} is replaced by the number of notes that were selected
#. before the command.  This is the number the plural form is based
#. on. {newCount} is replaced by the number of selected notes after
#. the command. E.g. "1 note split into 2"
msgid "{oldCount} note split into {newCount}"
msgid_plural "{oldCount} notes split into {newCount}"
msgstr[0] "{oldCount} 音符拆分为 {newCount}"

#. used when joining notes in the midi editor.
#. {oldCount} is replaced by the number of notes that were selected
#. before the command.  This is the number the plural form is based
#. on. {newCount} is replaced by the number of selected notes after
#. the command. E.g. "2 notes joined into 1"
msgid "{oldCount} note joined into {newCount}"
msgid_plural "{oldCount} notes joined into {newCount}"
msgstr[0] "{oldCount} 音符合并到 {newCount}"

msgid "velocity +1"
msgstr "力度 +1"

msgid "velocity +10"
msgstr "力度 +10"

msgid "velocity -1"
msgstr "力度 -1"

msgid "velocity -10"
msgstr "力度 -10"

msgid "velocity changed"
msgstr "力度变化"

#. Used when changing note length in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. "3
#. notes lengthened pixel"
msgid "{} note lengthened pixel"
msgid_plural "{} notes lengthened pixel"
msgstr[0] "{} 音符加长像素"

#. Used when changing note length in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. "3
#. notes shortened pixel"
msgid "{} note shortened pixel"
msgid_plural "{} notes shortened pixel"
msgstr[0] "{} 音符缩短像素"

#. Used when changing note length in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes lengthened grid unit"
msgid "{} note lengthened grid unit"
msgid_plural "{} notes lengthened grid unit"
msgstr[0] "{} 音符加长网格单位"

#. Used when changing note length in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes shortened grid unit"
msgid "{} note shortened grid unit"
msgid_plural "{} notes shortened grid unit"
msgstr[0] "{} 音符缩短网格单位"

#. Used when changing note length in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes set length to grid size"
msgid "{} note set length to grid size"
msgid_plural "{} notes length set to grid size"
msgstr[0] "将 {} 音符长度设置为网格大小"

#. Used when changing note length in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes made legato"
msgid "{} note made legato"
msgid_plural "{} notes made legato"
msgstr[0] "{} 音符连奏"

#. Used when changing note length in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes length changed"
msgid "{} note length changed"
msgid_plural "{} notes length changed"
msgstr[0] "{} 音符长度已更改"

#. Used when changing note pitch in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes semitone up"
msgid "{} note semitone up"
msgid_plural "{} notes semitone up"
msgstr[0] "{} 音符上移半音"

#. Used when changing note pitch in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes semitone down"
msgid "{} note semitone down"
msgid_plural "{} notes semitone down"
msgstr[0] "{} 音符下移半音"

#. Used when changing note pitch in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes octave up"
msgid "{} note octave up"
msgid_plural "{} notes octave up"
msgstr[0] "{} 音符上移八度"

#. Used when changing note pitch in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes octave down"
msgid "{} note octave down"
msgid_plural "{} notes octave down"
msgstr[0] "{} 音符下移八度"

#. Used when changing note pitch in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes semitone up ignoring scale"
msgid "{} note semitone up ignoring scale"
msgid_plural "{} notes semitone up ignoring scale"
msgstr[0] "{} 音符上移半音忽略音阶"

#. Used when changing note pitch in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes semitone down ignoring scale"
msgid "{} note semitone down ignoring scale"
msgid_plural "{} notes semitone down ignoring scale"
msgstr[0] "{} 音符下移半音忽略音阶"

#. Used when changing note pitch in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes pitch changed"
msgid "{} note pitch changed"
msgid_plural "{} notes pitch changed"
msgstr[0] "{} 音符音高已更改"

#. Used when moving notes in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes pixel left"
msgid "{} note pixel left"
msgid_plural "{} notes pixel left"
msgstr[0] "{} 音符像左像素"

#. Used when moving notes in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes pixel right"
msgid "{} note pixel right"
msgid_plural "{} notes pixel right"
msgstr[0] "{} 音符向右像素"

#. Used when moving notes in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes grid unit left"
msgid "{} note grid unit left"
msgid_plural "{} notes grid unit left"
msgstr[0] "{} 音符向左网格单位"

#. Used when moving notes in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes grid unit right"
msgid "{} note grid unit right"
msgid_plural "{} notes grid unit right"
msgstr[0] "{} 音符向右网格单位"

#. Used when moving notes in the MIDI
#. editor. {} is replaced by the number of notes, e.g. 
#. "3 notes pixel left"
msgid "{} note start moved"
msgid_plural "{} notes start moved"
msgstr[0] "{} 音符 start moved"

#. Used when MIDI CCs change. {} is replaced by the
#. number of values changed. E.g. "2 values increased"
msgid "{} value increase"
msgid_plural "{} values increased"
msgstr[0] "{} 值增加"

#. Used when MIDI CCs change. {} is replaced by the
#. number of values changed. E.g. "2 values decreased"
msgid "{} value decreased"
msgid_plural "{} values decreased"
msgstr[0] "{} 值减小"

#. Used when MIDI CCs change. {} is replaced by the
#. number of values changed. E.g. "2 values changed"
msgid "{} value changed"
msgid_plural "{} values changed"
msgstr[0] "{} 值变化"

msgid "Enabled MIDI inputs as step input"
msgstr "启用全部 MIDI 输入进行步进录制 "

msgid "Disabled MIDI inputs as step input"
msgstr "禁用全部 MIDI 输入进行步进录制 "

msgid "Enabled  f1-f12 as step input"
msgstr "启用 F1-F12 进行步进录制"

msgid "Disabled  f1-f12 as step input"
msgstr "禁用 F1-F12 进行步进录制"

msgid "enabled snap to grid"
msgstr "启用网格吸附"

msgid "disabled snap to grid"
msgstr "禁用网格吸附"

#. Reported when zooming in or out horizontally. {} will be
#. replaced with the number of pixels per second; e.g. 100 pixels/second.
#. Reported when zooming in or out horizontally. {} will be
#. replaced with the number of pixels per second; e.g. 100 pixels/second.
msgid "{} pixels/second"
msgstr "{} 像素/秒"

#. Reported in Parameters dialogs for a toggle (such as mute)
#. which is on.
msgid "on"
msgstr "开"

#. Reported in Parameters dialogs for a toggle (such as mute)
#. which is off.
msgid "off"
msgstr "关"

msgid "low shelf"
msgstr "低架"

msgid "high shelf"
msgstr "高架"

msgid "band"
msgstr "频带"

msgid "low pass"
msgstr "低通"

msgid "high pass"
msgstr "高通"

msgid "all pass"
msgstr "全通"

msgid "notch"
msgstr "凹陷"

msgid "band pass"
msgstr "带通"

msgid "parallel band pass"
msgstr "平行带通"

msgid "band (alt)"
msgstr "频带(alt)"

msgid "band (alt 2)"
msgstr "频带 (alt 2)"

#. A parameter in the FX Parameters dialog which adjusts
#. whether a ReaEQ band is enabled. {} will be replaced with the band
#. number; e.g. "band 2 enable".
msgid "Band {} enable"
msgstr "频带 {} 启用"

#. A parameter in the FX Parameters dialog which adjusts
#. the type of a ReaEQ band. {} will be replaced with the band number;
#. e.g. "band 2 type".
msgid "Band {} type"
msgstr "频带 {} 类型"

msgid "FX Parameters"
msgstr "FX 参数"

#. Indicates no MIDI channels for a send in the Track
#. Parameters dialog.
#. An automation mode.
#. Used when reporting all tracks which are muted, soloed, etc.
#. to indicate that no tracks are muted, soloed, etc.
msgid "none"
msgstr "无"

#. Indicates all MIDI channels for a send in the Track
#. Parameters dialog.
msgid "all"
msgstr "所有"

msgid "mute"
msgstr "静音"

msgid "mono"
msgstr "单声道"

msgid "source MIDI channel"
msgstr "来源 MIDI 通道"

msgid "destination MIDI channel"
msgstr "目标 MIDI 通道"

#. Indicates a parameter for a track send in the Track Parameters
#. dialog.
msgid "send"
msgstr "发送"

#. Indicates a parameter for a track receive in the Track
#. Parameters dialog.
msgid "receive"
msgstr "接收"

#. Indicates a parameter for a hardware audio output in the
#.  Track Parameters dialog.
msgid "hardware"
msgstr "硬件"

msgid "Track Parameters"
msgstr "音轨参数"

msgid "item volume"
msgstr "对象音量"

msgid "take volume"
msgstr "片段音量"

msgid "take pan"
msgstr "片段声像"

msgid "fade in length"
msgstr "淡入长度"

msgid "Fade out length"
msgstr "淡出长度"

msgid "Item Parameters"
msgstr "对象参数"

#. In the menu of effects when opening the FX Parameters
#. dialog, this is presented after effects which are monitoring FX.
msgid "[monitor]"
msgstr "[监听器]"

#. In the menu of effects when opening the FX Parameters
#. dialog, this is presented after effects which are input FX.
msgid "[input]"
msgstr "[输入]"

msgid "(Container Parameters)"
msgstr "(容器参数)"

msgid "no FX"
msgstr "无 FX"

#. A track which isn't a folder.
msgid "track"
msgstr "音轨"

msgid "1st watcher"
msgstr "第1监视器"

msgid "2nd watcher"
msgstr "第2监视器"

msgid "1st chan"
msgstr "第1通道"

msgid "2nd chan"
msgstr "第2通道"

msgid "peak dB"
msgstr "峰值 dB"

msgid "integrated LUFS"
msgstr "集成 LUFS"

msgid "momentary LUFS"
msgstr "瞬时 LUFS"

msgid "short term LUFS"
msgstr "短期 LUFS"

msgid "loudness range LU"
msgstr "响度范围 LU"

msgid "integrated RMS"
msgstr "集成 RMS"

msgid "momentary RMS"
msgstr "瞬时 RMS"

msgid "true peak dBTP"
msgstr "真实峰值 dBTP"

msgid "gain reduction dB"
msgstr "增益减少"

msgid "not configured"
msgstr "未配置"

msgid "following last touched track"
msgstr "跟随当前触碰轨"

#. Reported when the user tries to reset a Peak Watcher
#. value, but that watcher is disabled.
#. Reported when the user tries to report a Peak Watcher
#. channel, but the Peak Watcher value is disabled.
msgid "watcher disabled"
msgstr "监视器已禁用"

#. Reported when the user resets a Peak Watcher value.
msgid "reset"
msgstr "重置"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "Peak Watcher"
msgstr "峰值监视器"

#. Reported when the user tries to report a Peak Watcher
#. channel, but the Peak Watcher is paused.
msgid "Peak Watcher paused"
msgstr "已暂停峰值监视器"

msgid "Peak Watcher does not support the current focus"
msgstr "峰值监视器不支持当前焦点"

#. Used when asking which Peak Watcher value to configure.
#. {} will be replaced with the value number; e.g. "Value &2".
#. After this, information about the existing configuration for the value
#. will be appended.
msgid "paused Peak Watcher"
msgstr "已暂停峰值监视器"

msgid "resumed Peak Watcher"
msgstr "已恢复峰值监视器"

msgid "Peak Watcher not enabled"
msgstr "未启用峰值监视器"

#. Used when reporting a length of time in measures.
#. {} will be replaced with the number of measures; e.g.
#. "2 bars".
msgid "{} bar"
msgid_plural "{} bars"
msgstr[0] "{} 小节"

#. Used when reporting the measure of a time position.
#. {} will be replaced with the measure number; e.g. "bar 2".
msgid "bar {}"
msgstr "{} 小节"

#. Used when reporting a length of time in beats.
#. {} will be replaced with the number of beats; e.g. "2 beats".
msgid "{} beat"
msgid_plural "{} beats"
msgstr[0] "{} 拍"

#. Used when reporting the beat of a time position.
#. {} will be replaced with the beat number; e.g. "beat 2".
msgid "beat {}"
msgstr "{} 拍"

#. used when reporting a time in ticks. {} will be replaced
#. with the number of ticks; e.g. "2 ticks".
msgid "{} tick"
msgid_plural "{} ticks"
msgstr[0] "{} 滴答"

#. Used when reporting a time in minutes. {} will be
#. replaced with the number of minutes; e.g. "2 min".
msgid "{} min"
msgstr "{} 分"

#. Used when reporting a time in seconds. {:.3f} will be
#. replaced with the number of seconds; e.g. "2 sec".
msgid "{:#.3f} sec"
msgstr "{:#.3f} 秒"

msgid "{:.3f} sec"
msgstr "{:.3f} 秒"

#. Used when reporting a time in frames. {} will be
#. replaced with the number of frames; e.g. "2 frames".
msgid "{} frame"
msgid_plural "{} frames"
msgstr[0] "{} 帧"

#. used when reporting a time in hours. {} will be replaced
#. with the number of hours; e.g. "2 hours".
msgid "{} hour"
msgid_plural "{} hours"
msgstr[0] "{} 时"

#. Used when reporting a time in seconds. {} will be
#. replaced with the number of seconds; e.g. "2 sec".
msgid "{} sec"
msgstr "{} 秒"

#. Used when reporting a time in samples. {} will be replaced
#. with the number of samples; e.g. "2 samples".
msgid "{} samples"
msgstr "{} 采样点"

#. A track which is a nested folder.
msgid "nested folder"
msgstr "嵌套文件夹"

#. A track which is a folder.
msgid "folder"
msgstr "文件夹"

#. A track which ends its folder.
msgid "end of folder"
msgstr "文件夹尾"

#. An open track folder.
msgid "open"
msgstr "打开"

#. An open (but small visually) track folder.
msgid "small"
msgstr "小"

#. A closed track folder.
msgid "closed"
msgstr "已关闭"

#. An automation mode.
msgid "trim/read"
msgstr "修剪/读取"

#. An automation mode.
msgid "read"
msgstr "读取"

#. An automation mode.
msgid "touch"
msgstr "触碰"

#. An automation mode.
msgid "write"
msgstr "写入"

#. An automation mode.
msgid "latch"
msgstr "锁存器"

#. An automation mode.
msgid "latch preview"
msgstr "锁存器预览"

#. An automation mode.
msgid "bypass"
msgstr "旁路"

#. An automation mode OSARA doesn't know about.
#. A recording mode OSARA doesn't know about.
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. A recording mode.
msgid "input"
msgstr "输入"

#. A recording mode.
msgid "output (stereo)"
msgstr "输出(立体声)"

#. A recording mode.
msgid "output (stereo, latency compensated)"
msgstr "输出(立体声, 延迟补偿)"

#. A recording mode.
msgid "output (midi)"
msgstr "输出(midi)"

#. A recording mode.
msgid "output (mono)"
msgstr "输出(单声道)"

#. A recording mode.
msgid "output (mono, latency compensated)"
msgstr "输出(单声道, 延迟补偿)"

#. A recording mode.
msgid "midi overdub"
msgstr "midi 叠加"

#. A recording mode.
msgid "midi replace"
msgstr "midi替换"

#. A recording mode.
msgid "midi touch-replace"
msgstr "midi 触碰替换"

#. A recording mode.
msgid "midi latch-replace"
msgstr "midi锁存器-替换"

msgid "volume lead"
msgstr "音量主导"

msgid "volume follow"
msgstr "音量跟随"

msgid "VCA lead"
msgstr "VCA 主导"

msgid "VCA follow"
msgstr "VCA 跟随"

msgid "pan lead"
msgstr "声像主导"

msgid "pan follow"
msgstr "声像跟随"

msgid "width lead"
msgstr "宽度主导"

msgid "width follow"
msgstr "宽度跟随"

msgid "mute lead"
msgstr "静音主导"

msgid "mute follow"
msgstr "静音跟随"

msgid "solo lead"
msgstr "solo 主导"

msgid "solo follow"
msgstr "solo 跟随"

msgid "record arm lead"
msgstr "录音准备主导"

msgid "record arm follow"
msgstr "录音准备跟随"

msgid "polarity lead"
msgstr "极性主导"

msgid "polarity follow"
msgstr "极性跟随"

msgid "automation mode lead"
msgstr "自动化模式主导"

msgid "automation mode follow"
msgstr "自动化模式跟随"

msgid "reverse volume"
msgstr "反向音量"

msgid "reverse pan"
msgstr "反向声像"

msgid "reverse width"
msgstr "反向宽度"

msgid "do not lead when following"
msgstr "跟随模式不主导"

msgid "VCA pre-FX follow"
msgstr "VCA FX-前跟随"

msgid "defeating solo"
msgstr "独奏失效"

msgid "phase inverted"
msgstr "相位倒置"

msgid "FX bypassed"
msgstr "FX已旁路"

#. Reported when navigating to a track which is grouped.
msgid "grouped"
msgstr "已分组"

#. Reported when navigating to a track which has track notes.
msgid "notes"
msgstr "备注"

#. Reported when navigating tracks to indicate how many items
#. the track has. {} will be replaced by the number of items; e.g.
#. "2 items".
#. Reported when items are added. Other things might be added
#. at the same time (e.g. tracks), so other messages may surround this.
#. {} will be replaced with the number of items; e.g. "2 items".
msgid "{} item"
msgid_plural "{} items"
msgstr[0] "{} 对象"

msgid "free item positioning"
msgstr "自由对象定位"

#. Reported when navigating tracks before listing the effects on
#. the track.
#. Reported when switching takes before listing the effects on
#. the take.
msgid "FX:"
msgstr "FX:"

msgid "delta"
msgstr "delta 独奏"

msgid "master muted"
msgstr "主控静音"

msgid "master unmuted"
msgstr "取消主控静音"

msgid "no selected tracks"
msgstr "无选定轨"

#. Reported when multiple tracks are muted. {} will be replaced
#. with the number of tracks; e.g. "2 tracks muted".
msgid "{} track muted"
msgid_plural "{} tracks muted"
msgstr[0] ""

#. Reported when multiple tracks are unmuted. {} will be
#. replaced with the number of tracks; e.g. "2 tracks unmuted".
msgid "{} track unmuted"
msgid_plural "{} tracks unmuted"
msgstr[0] ""

msgid "master soloed"
msgstr ""

msgid "master unsoloed"
msgstr ""

#. Reported when multiple tracks are soloed. {} will be replaced
#. with the number of tracks; e.g. "2 tracks soloed".
msgid "{} track soloed"
msgid_plural "{} tracks soloed"
msgstr[0] ""

#. Reported when multiple tracks are unsoloed. {} will be
#. replaced with the number of tracks; e.g. "2 tracks unsoloed".
msgid "{} track unsoloed"
msgid_plural "{} tracks unsoloed"
msgstr[0] ""

msgid "record monitor off"
msgstr "录音监听关"

#. Record monitor set to normal.
msgctxt "record monitor"
msgid "normal"
msgstr "监听输入"

#. Record monitor set to not when playing.
msgid "not when playing"
msgstr "监听输入 (磁带自动风格)"

msgid "phase normal"
msgstr "正常相位"

#. Reported when multiple tracks have phase inverted. {} will be
#. replaced with the number of tracks; e.g. "2 tracks phase inverted".
msgid "{} track phase inverted"
msgid_plural "{} tracks phase inverted"
msgstr[0] ""

#. Reported when multiple tracks have phase normal. {} will be
#. replaced with the number of tracks; e.g. "2 tracks phase normal".
msgid "{} track phase normal"
msgid_plural "{} tracks phase normal"
msgstr[0] ""

msgid "FX active"
msgstr "FX活动"

msgid "all tracks FX bypassed"
msgstr "全部轨道FX已旁路"

msgid "all tracks FX active"
msgstr "全部轨道FX活动"

msgid "enabled delta solo"
msgstr "启用delta独奏"

msgid "disabled delta solo"
msgstr "禁用delta独奏"

msgid "no selected items"
msgstr "无选定对象"

#. {} will be replaced with the number of items; e.g.
#. "2 items normalized to common gain".
msgid "{} item normalized to common gain"
msgid_plural "{} items normalized to common gain"
msgstr[0] "{} 对象标准化到统一增益"

#. {} will be replaced with the number of items; e.g.
#. "2 items normalized".
msgid "{} item normalized"
msgid_plural "{} items normalized"
msgstr[0] "{} 对象标准化"

msgid "not a folder"
msgstr "非文件夹"

#. Reported when moving to the start of a named region. {}
#. will be replaced with the region's name; e.g. "intro region start".
msgid "{} region start"
msgstr "{} 区间开始"

#. Reported when moving to the start of an unnamed region.
#. {} will be replaced with the region's number; e.g.
#. "region 2 start".
msgid "region {} start"
msgstr "区间 {} 开始"

#. Reported when moving to the end of a named region. {}
#. will be replaced with the region's name; e.g. "intro region end".
msgid "{} region end"
msgstr "{} 区间结束"

#. Reported when moving to the end of an unnamed region.
#. {} will be replaced with the region's number; e.g.
#. "region 2 end".
msgid "region {} end"
msgstr "区间 {} 结束"

#. Reported when moving by marker and the cursor lands at the
#. start of the time selection.
msgid "selection start"
msgstr "选区开始"

#. Reported when moving by marker and the cursor lands at the
#. end of the time selection.
msgid "selection end"
msgstr "选区结束"

#. Reported when moving by marker and the cursor lands at the
#. loop start point.
msgid "loop start"
msgstr "循环开始"

#. Reported when moving by marker and the cursor lands at the
#. loop end point.
msgid "loop end"
msgstr "循环结束"

msgid "Track"
msgstr "轨道"

msgid "Master"
msgstr "主控"

msgid "Item"
msgstr "{} 对象"

msgid "Take"
msgstr "片段"

#. {} will be replaced with the number of items; e.g.
#. "2 items faded in to cursor".
msgid "{} item faded in to cursor"
msgid_plural "{} items faded in to cursor"
msgstr[0] "{} 对象淡入到光标"

#. {} will be replaced with the number of items; e.g.
#. "2 items faded out from cursor".
msgid "{} item faded out from cursor"
msgid_plural "{} items faded out from cursor"
msgstr[0] "{} 对象从光标淡出"

#. Panned to the center.
msgid "center"
msgstr "中心"

#. Panned to the left. {:g} will be replaced with the amount;
#. e.g. "20% left".
msgid "{:g}% left"
msgstr "{:g}% 左"

#. Panned to the right. {:g} will be replaced with the amount;
#. e.g. "20% right".
msgid "{:g}% right"
msgstr "{:g}% 右"

msgid "ripple per-track"
msgstr "波纹单条轨道"

msgid "ripple all tracks"
msgstr "波纹全部轨道"

msgid "ripple off"
msgstr "波纹关"

msgid "repeat on"
msgstr "重复开"

msgid "repeat off"
msgstr "重复关"

msgid "no takes"
msgstr "无片段"

msgid "empty take lane"
msgstr "空白片段 lane"

#. Reported when copying tracks. {} will be replaced with
#. the number of tracks; e.g. "2 tracks copied".
msgid "{} track copied"
msgid_plural "{} tracks copied"
msgstr[0] "{} 轨道已复制"

#. Reported when copying items. {} will be replaced with
#. the number of items; e.g. "2 items copied".
msgid "{} item copied"
msgid_plural "{} items copied"
msgstr[0] "{} 对象已复制"

#. Reported when moving to a tempo change. {} will be replaced
#. with the tempo in bpm; e.g. "tempo 100".
msgid "tempo {}"
msgstr "速度 {}"

#. Reported when moving to a time signature change. {num} will
#. be replaced with the time signature numerator. {denom} will be replaced
#. with the time signature denominator. For example: "time sig 6/8".
msgid "time sig {num}/{denom}"
msgstr "拍号 {num}/{denom}"

#. Reported when moving to a stretch marker.
msgid "stretch marker"
msgstr "拉伸标记"

msgid "metronome on"
msgstr "节拍器开"

msgid "metronome off"
msgstr "节拍器关"

msgid "master track visible"
msgstr "主控可见"

msgid "master track hidden"
msgstr "主控隐藏"

msgid "pause"
msgstr "暂停"

msgid "record"
msgstr "录音"

msgid "play"
msgstr "播放"

msgid "stop"
msgstr "停止"

#. Reported when items are selected. {} will be replaced with
#. the number of items; e.g. "2 items selected".
msgid "{} item selected"
msgid_plural "{} items selected"
msgstr[0] "{} 对象已选定"

#. Reported when prompting for the name of a track.
msgid "Track name"
msgstr "轨道名称"

#. Reported when multiple items are muted. {} will be replaced
#. with the number of items; e.g. "2 items muted".
msgid "{} item muted"
msgid_plural "{} items muted"
msgstr[0] "{} 对象已静音"

#. Reported when multiple items are unmuted. {} will be
#. replaced with the number of items; e.g. "2 items unmuted".
msgid "{} item unmuted"
msgid_plural "{} items unmuted"
msgstr[0] "{} 对象已取消静音"

#. Reported when multiple items are soloed. {} will be replaced
#. with the number of items; e.g. "2 items soloed".
msgid "{} item soloed"
msgid_plural "{} items soloed"
msgstr[0] "{} 对象已独奏"

#. Reported when multiple items are unsoloed. {} will be
#. replaced with the number of items; e.g. "2 items unsoloed".
msgid "{} item unsoloed"
msgid_plural "{} items unsoloed"
msgstr[0] "{} 对象已取消独奏"

msgid "no items selected"
msgstr "未选择对象"

#. Reported when an action is used to lock an item.
#. Used when navigating items to indicate that an item is
#. locked.
msgid "locked"
msgstr "锁定"

#. Reported when an action is used to unlock an item.
msgid "unlocked"
msgstr "解锁"

#. Reported when multiple items are locked. {} will be replaced
#. with the number of items; e.g. "2 items locked".
msgid "{} item locked"
msgid_plural "{} items locked"
msgstr[0] "{} 对象锁定"

#. Reported when multiple items are unlocked. {} will be
#. replaced with the number of items; e.g. "2 items unlocked".
msgid "{} item unlocked"
msgid_plural "{} items unlocked"
msgstr[0] "{} 对象解锁"

msgid "set selection end"
msgstr "设置选区结束"

msgid "master mono"
msgstr "主控单声道"

msgid "master stereo"
msgstr "主控立体声"

msgid "crossfade on"
msgstr "交叉渐变开"

msgid "crossfade off"
msgstr "交叉渐变关"

msgid "locking on"
msgstr "锁定"

msgid "locking off"
msgstr "不锁定"

msgid "solo in front"
msgstr "独奏在前"

#. Solo in front was turned off.
msgid "normal solo"
msgstr "正常独奏"

#. Reported when the play rate is adjusted. {} will be replaced
#. with the play rate; e.g. "1.5 play rate".
msgid "{} play rate"
msgstr "{} 播放速率"

msgid "fx active"
msgstr "fx 活动"

#. Record mode set to normal.
msgid "normal record"
msgstr "正常录制"

msgid "selected item auto-punch"
msgstr "选定对象自动穿入穿出"

msgid "time selection auto-punch"
msgstr "时间选区自动穿入穿出"

#. When changing the global automation override, reported prior
#. to the chosen automation mode.
msgid "override"
msgstr "覆写"

#. Reported when reversing takes. {} will be replaced by the
#. number of takes; e.g. "2 takes reversed".
msgid "{} take reversed"
msgid_plural "{} takes reversed"
msgstr[0] "{} 片段已反向"

msgid "enabled pre roll before recording"
msgstr "启用录音前的预播"

msgid "disabled pre roll before recording"
msgstr "禁用录音前的预播"

msgid "enabled count in before recording"
msgstr "启用录音前的预播节拍"

msgid "disabled count in before recording"
msgstr "禁用录音前的预播节拍"

#. A take channel mode.
msgctxt "take channel mode"
msgid "normal"
msgstr "标准"

#. A take channel mode.
msgid "mono (left)"
msgstr "单声道(左)"

#. A take channel mode.
msgid "mono (downmix)"
msgstr "单声道(缩混)"

#. A take channel mode.
msgid "mono (right)"
msgstr "单声道(右)"

#. A take channel mode OSARA doesn't know about.
msgid "unknown mode"
msgstr "未知模式"

#. Reported when setting the channel mode of takes.
#. {count} will be replaced with the number of takes affected.
#. {mode} will be replaced with the mode being set.
#. For example: "set 2 takes to mono (left)"
msgid "set {count} take to {mode}"
msgid_plural "set {count} takes to {mode}"
msgstr[0] "将 {count} 片段设置为 {mode}"

#. Reported when changing the tempo. {} will be replaced with
#. the new tempo; e.g. "50 bpm".
msgid "{} bpm"
msgstr "{} bpm"

msgid "enabled playback position follows project timebase when changing tempo"
msgstr "启用更改速度时, 播放位置跟随工程时基"

msgid "disabled playback position follows project timebase when changing tempo"
msgstr "禁用更改速度时, 播放位置跟随工程时基"

msgid "preserving pitch when changing play rate"
msgstr "更改播放速率时保留音高"

msgid "not preserving pitch when changing play rate"
msgstr "更改播放速率时不保留音高"

#. Reported when setting the ends of multiple items to the end
#. of their source media. {} will be replaced with the number of items; e.g.
#. "2 item ends set to source media end"
msgid "{} item ends set to source media end"
msgstr "{} 对象结束设置为源媒体结束"

#. Reported when setting the end of a single item to its source
#. media end. {} will be replaced with the end time; e.g.
#. "item end set to source media end: bar 3 beat 1 25%"
msgid "item end set to source media end: {}"
msgstr "对象结束设置为源媒体结束: {}"

#. Reported when moving to a take marker. {} will be
#. replaced with the name of the marker; e.g. "fix take marker".
msgid "{} take marker"
msgstr "{} 片段标记"

#. Reported when an action selects tracks. {} will be replaced
#. with the number of tracks; e.g. "2 tracks selected".
msgid "{} track selected"
msgid_plural "{} tracks selected"
msgstr[0] "{} 轨道已选中"

msgid "not defeating solo"
msgstr "取消独奏失效"

#. report transient sensitivity. {:g} is replaced with the sensitivity percentage;
#. E.g. "13% sensitivity"
msgid "{:g}% sensitivity"
msgstr "{:g}% 灵敏度"

#. Reported when changing the transient detection threshold.
#. {:g} will be replaced with the threshold; e.g. "{} dB threshold".
msgid "{:g} dB threshold"
msgstr "{:g} dB阈值"

msgid "enabled envelope points move with media items"
msgstr "启用包络点随媒体对象移动"

msgid "disabled envelope points move with media items"
msgstr "禁用包络点随媒体对象移动"

msgid "enabled free item positioning"
msgstr "启用自由对象定位"

msgid "disabled free item positioning"
msgstr "禁用自由对象定位"

#. Used when changing item rate. {} is replaced by the new rate. E.G. "1.0 item rate"
msgid "{} item rate"
msgstr "{} 对象速率"

#. Used when changing item PITCH. {} is replaced by the new PITCH. E.G. "-1.0 SEMITONES"
msgid "{} semitones"
msgstr "{} 半音"

msgid "enabled preserve pitch when changing item rate"
msgstr "启用改变对象速率时保持音高"

msgid "disabled preserve pitch when changing item rate"
msgstr "禁用改变对象速率时保持音高"

msgid "minimum vertical zoom"
msgstr "最小垂直缩放"

msgid "small vertical zoom"
msgstr "小垂直缩放"

msgid "medium vertical zoom"
msgstr "中等垂直缩放"

msgid "large vertical zoom"
msgstr "大垂直缩放"

msgid "maximum vertical zoom"
msgstr "最大垂直缩放"

#. Used when reporting the vertical zoom level as a number.
#. {} will be replaced with the number; e.g. "35 vertical zoom".
#. Reported when using "Main action section: Momentarily set
#. override to alt-1", etc. {} is replaced with the shortened section name;
#. e.g. "alt-1 momentary".
msgid "{} momentary"
msgstr "{} 瞬时"

msgid "set selection start"
msgstr "设置选区开始"

msgid "set loop start"
msgstr "设置loop开始"

msgid "set loop end"
msgstr "设置loop结束"

msgid "grid whole"
msgstr "整格"

msgid "grid half"
msgstr "半格"

msgid "grid thirty second"
msgstr "32分网格"

msgid "grid quarter"
msgstr "4分网格"

msgid "grid quarter triplet"
msgstr "4分3连音网格"

msgid "grid sixteenth"
msgstr "16分网格"

msgid "grid sixteenth triplet"
msgstr "16分3连音网格"

msgid "grid eighth"
msgstr "8分网格"

msgid "grid eighth triplet"
msgstr "8分3连音网格"

msgid "grid thirty second triplet"
msgstr "32分3连音网格"

msgid "grid sixty forth"
msgstr "64分网格"

msgid "grid one hundred twenty eighth"
msgstr "128分网格"

msgid "all tracks unmuted"
msgstr "全部轨道已取消静音"

msgid "all tracks unsoloed"
msgstr "全部轨道已取消独奏"

msgid "all tracks unarmed"
msgstr "全部轨道已取消准备"

msgid "all delta solos reset"
msgstr "重制全部 delta 独奏"

msgid "grid straight"
msgstr ""

msgid "grid dotted"
msgstr ""

msgid "grid triplet"
msgstr ""

msgid "length whole"
msgstr "全音长度"

msgid "length half"
msgstr "半音长度"

msgid "length thirty second"
msgstr "32分长度"

msgid "length quarter"
msgstr "4分长度"

msgid "length quarter triplet"
msgstr "4分3连音长度"

msgid "length sixteenth"
msgstr "16分长度"

msgid "length sixteenth triplet"
msgstr "16分3连音长度"

msgid "length eighth"
msgstr "8分长度"

msgid "length eighth triplet"
msgstr "8分3连音长度"

msgid "length thirty second triplet"
msgstr "32分3连音长度"

msgid "length sixty forth"
msgstr "64分长度"

msgid "length one hundred twenty eighth"
msgstr "128分长度"

msgid "length straight"
msgstr ""

msgid "length dotted"
msgstr ""

msgid "length triplet"
msgstr ""

msgid "full screen"
msgstr "全屏"

msgid "normal screen"
msgstr "标准"

msgid "showed Media Explorer"
msgstr "显示媒体资源管理器"

msgid "hid Media Explorer"
msgstr "影藏媒体资源管理器"

msgid "absolute frames"
msgstr "绝对帧"

msgid "hours:minutes:seconds:frames"
msgstr "时:分:秒:帧"

msgid "measures.beats"
msgstr "小节.拍"

msgid "minutes:seconds"
msgstr "分:秒"

msgid "samples"
msgstr "采样"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "absolute frames secondary"
msgstr "绝对帧,辅助"

msgid "hours:minutes:seconds:frames secondary"
msgstr "时:分:秒:帧,辅助"

msgid "minutes:seconds secondary"
msgstr "分:秒,辅助"

msgid "no secondary time unit"
msgstr "无辅助时间单位"

msgid "samples secondary"
msgstr "采样,辅助"

msgid "seconds secondary"
msgstr "秒,辅助"

msgid "enabled snap"
msgstr "启用捕捉"

msgid "disabled snap"
msgstr "禁用捕捉"

msgid "default key map"
msgstr "默认键映射"

msgid "recording key map"
msgstr "录音键映射"

msgid "default momentary"
msgstr "默认瞬时"

msgid "recording key map momentary"
msgstr "录音瞬时"

msgid "auto playing"
msgstr "自动播放开"

msgid "not auto playing"
msgstr "自动播放关"

msgid "repeating previews"
msgstr "重复预览开"

msgid "not repeating previews"
msgstr "重复预览关"

msgid "starting on bar"
msgstr "从小节线开始"

msgid "not starting on bar"
msgstr "不从小节线开始"

msgid "preserving pitch"
msgstr "保留音高"

msgid "not preserving pitch"
msgstr "不保留音高"

msgid "reset pitch"
msgstr "重制音高"

msgid "tempo matching"
msgstr "匹配速度"

msgid "not tempo  matching"
msgstr "不匹配速度"

msgid "half time"
msgstr "一半时间"

msgid "normal time"
msgstr "标准时间"

msgid "double time"
msgstr "两倍时间"

msgid "docked Media Explorer"
msgstr "媒体资源管理器停靠博物窗"

msgid "removed Media Explorer from dock"
msgstr "从博物窗移除媒体资源管理器"

msgid "piano roll view"
msgstr ""

msgid "named notes view"
msgstr ""

msgid "event list view"
msgstr ""

msgid "notation view"
msgstr ""

msgid "rectangle notes (normal)"
msgstr ""

msgid "triangle notes"
msgstr ""

msgid "diamond notes"
msgstr ""

msgid "showed velocity numbers on notes"
msgstr ""

msgid "hid velocity numbers on notes"
msgstr ""

msgid "showed note names"
msgstr ""

msgid "hid note names"
msgstr ""

msgid "length matching grid"
msgstr ""

#. Reported when there are no tracks to navigate to.
msgid "no tracks"
msgstr "无轨道"

msgid "Change Track Selection"
msgstr "更改轨道选择"

msgid "Change Item Selection"
msgstr "更改对象选择"

#. Used when navigating items to indicate that an item is
#. grouped. {} will be replaced with the group number; e.g. "group 1".
msgid "group {}"
msgstr "组 {}"

#. Used when navigating items to indicate the number of
#. takes. {} will be replaced with the number; e.g. "2 takes".
msgid "{} takes"
msgstr "{} 片段"

#. Reported when undoing an action. {}
#. will be replaced with the name of the action; e.g. "undo Remove tracks".
msgid "undo {}"
msgstr "{} 撤消"

#. Reported when redoing an action. {}
#. will be replaced with the name of the action; e.g. "redo Remove tracks".
msgid "redo {}"
msgstr "{} 重做"

#. Reported when items are added. {} will be replaced with the
#. number of items; e.g. "2 items added".
msgid "{} item added"
msgid_plural "{} items added"
msgstr[0] "{} 对象已添加"

#. Reported when tracks are added. Other things might be added
#. at the same time (e.g. items), so other messages may surround this.
#. {} will be replaced with the number of tracks; e.g. "2 tracks".
msgid "{} track"
msgid_plural "{} tracks"
msgstr[0] "{} 轨"

#. Reported after the number of tracks and/or items added.
msgid "added"
msgstr "已添加"

#. Reported when envelope points are added. {} will be replaced
#. with the number of points; e.g. "2 points added".
msgid "{} point added"
msgid_plural "{} points added"
msgstr[0] "{} 包络点已添加"

#. Reported when automation items are added. {} will be
#. replaced with the number of items; e.g. "2 automation items added".
msgid "{} automation item added"
msgid_plural "{} automation items added"
msgstr[0] "{} 自动化对象已添加"

msgid "nothing pasted"
msgstr "无内容粘贴"

#. Reported when tracks are removed. {} will be replaced with the
#. number of tracks; e.g. "2 tracks removed".
msgid "{} track removed"
msgid_plural "{} tracks removed"
msgstr[0] "{} 轨道已移除"

#. used for  "Item: Copy selected area of items".
#. {} is replaced by the number of items affected.
msgid "selected area of {} item copied"
msgid_plural "selected area of {} items copied"
msgstr[0] "选区的 {} 对象已复制"

#. used for  "Item: Cut selected area of items" and "Item:
#. Remove selected area of items".  {} is replaced by the number of items
#. affected.
msgid "selected area of {} item removed"
msgid_plural "selected area of {} items removed"
msgstr[0] "选区的 {} 对象已移除"

#. Reported when items are removed. {} will be replaced with the
#. number of items; e.g. "2 items removed".
msgid "{} item removed"
msgid_plural "{} items removed"
msgstr[0] "{} 对象已移除"

msgid "contents of time selection removed"
msgstr "时间选区的内容已移除"

msgid "marker deleted"
msgstr "标记已删除"

msgid "region deleted"
msgstr "区间已删除"

msgid "time signature deleted"
msgstr "拍号已删除"

msgid "stretch marker deleted"
msgstr "拉伸标记已删除"

msgid "cleared time/loop selection"
msgstr "清除时间/loop选区"

msgid "unselected tracks/items/envelope points"
msgstr "取消选定轨道/对象/包络点"

#. Reported when switching to a project tab containing an
#. unsaved project.
msgid "[Unsaved]"
msgstr "[未保存]"

#. Used when reporting a range of tracks. {start} will be
#. replaced with the first track. {end} will be replaced with the last track
#. in the range. For example: "1 drums through 5 piano"
msgid "{start} through {end}"
msgstr "{start} 到 {end}"

msgid "Muted"
msgstr "已静音"

msgid "Soloed"
msgstr "独奏"

msgid "Armed"
msgstr "录音准备"

msgid "Monitored"
msgstr "监听"

msgid "Phase inverted"
msgstr "相位倒置"

msgid "Time selection:"
msgstr "时间选区:"

#. Used when reporting the time selection. {} will be
#. replaced with the start time; e.g. "start bar 2 beat 1 0%".
msgid "start {}"
msgstr "开始 {}"

#. Used when reporting the time selection. {} will be
#. replaced with the end time; e.g. "end bar 4 beat 1 0%".
msgid "end {}"
msgstr "结束 {}"

#. Used when reporting the time selection. {} will be
#. replaced with the length; e.g. "length 2 bars 0 beats 0%".
msgid "length {}"
msgstr "长度 {}"

msgid "Selected tracks:"
msgstr "选定的轨道:"

msgid "Selected items:"
msgstr "选定的对象:"

#. Placed before the information about the selection that has
#. been made in the MIDI Editor when pressing OSARA's report selection
#. action twice.
msgid "MIDI Editor selection:"
msgstr "MIDI 编辑器选择："

msgid "no MIDI selection"
msgstr "无 MIDI 选择"

msgid "no selection"
msgstr "无选择"

#. The title of the message dialog that appears when OSARA's
#. report selection action is pressed twice.
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#. Reported when deleting take markers. {} will be replaced with
#. the number of markers; e.g. "2 take markers deleted".
msgid "take marker deleted"
msgid_plural "{} take markers deleted"
msgstr[0] "{} 片段标记已删除"

msgid "shortcut help on"
msgstr "快捷帮助开"

msgid "shortcut help off"
msgstr "快捷帮助关"

msgid "paused"
msgstr "已暂停"

msgid "recording"
msgstr "录音中"

msgid "playing"
msgstr "播放中"

msgid "stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Move stretch marker"
msgstr "移动拉伸标记"

msgid "stretch marker moved"
msgstr "拉伸标记移动"

msgid "Delete all time signature markers"
msgstr "删除全部拍号标记"

msgid "deleted all time signature markers"
msgstr "全部拍号标记已删除"

#. Used to report global automation override mode.  {} is
#. replaced with the mode; e.g. "Global automation override latch
#. preview"
msgid "global automation override {}"
msgstr "{} 全局自动化覆盖"

#. Used to report track automation override mode.  {} is
#. replaced with the mode; e.g. "track automation override latch
#. preview"
msgid "track automation mode {}"
msgstr "{} 轨道自动化模式"

msgid "global automation override off"
msgstr "关闭全局自动化覆盖"

msgid "global automation override latch preview"
msgstr "全局自动化覆盖锁存器预览"

#. Report the track automation mode. {} is replaced with the
#. automation mode; e.g. "automation mode trim/read for selected tracks"
msgid "{} automation mode for selected tracks"
msgstr "{}选定轨的自动化模式"

msgid "time selection start"
msgstr "时间选区开始"

msgid "time selection end"
msgstr "时间选区结束"

#. OSARA's full name presented in the About dialog.
msgid "OSARA: Open Source Accessibility for the REAPER Application"
msgstr "OSARA: reaper应用程序的开源可访问性"

#. osara version. {} is replaced with the version; e.g.
#. "Version: 2021.1pre-588,0531135a"
msgid "Version: {}"
msgstr "版本: {}"

msgid "About OSARA"
msgstr "关于 OSARA"

#. Reported when inserting a marker. {} will be replaced with the
#. number of the new marker; e.g. "marker 2 inserted".
msgid "marker {} inserted"
msgstr "标记 {} 已插入"

#. Reported when inserting a region. {} will be replaced with the
#. number of the new region; e.g. "region 2 inserted".
msgid "region {} inserted"
msgstr "区间 {} 已插入"

#. Reported when adding items to a group. {count} will be
#. replaced with the number of items. {group} will be replaced with the
#. group number. For example: "2 items added to group 1".
msgid "item added to group {group}"
msgid_plural "{count} items added to group {group}"
msgstr[0] "对象已添加到组 {group}"

#. Reported when removing items from a group. {count} will be
#. replaced with the number of items. {group} will be replaced with the group
#. number. For example: "2 items removed from group 1".
msgid "item removed from group {group}"
msgid_plural "{count} items removed from group {group}"
msgstr[0] "对象已从组移除 {group}"

msgid "track not grouped"
msgstr "轨道未分组"

#. The title of the review message for the action "OSARA: Report regions, last project marker and items on selected tracks at current position".
msgid "At Current Position"
msgstr "光标位置"

msgid "selected to start of project"
msgstr "选区到工程开始"

msgid "selected to end of project"
msgstr "选区到工程结束"

msgid "phase normal all tracks"
msgstr "全部轨道相位正常"

msgid "unmonitored all tracks"
msgstr "取消监听全部轨道"

msgid "OSARA: Move to next item (leaving other items selected)"
msgstr "OSARA: 移到下一对象(保留其它选择对象)"

msgid "OSARA: Move to previous item (leaving other items selected)"
msgstr "OSARA: 移到上一对象(保留其它选择对象)"

msgid "OSARA: View properties for current media item/take/automation item (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 查看当前媒体对象/片段/自动化对象的属性(取决于焦点)"

msgid "OSARA: View parameters for current track/item/FX (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 查看当前轨/对象/FX的参数(取决于焦点)"

msgid "OSARA: View FX parameters for current track/take (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 查看当前轨/片段的FX参数(取决于焦点)"

msgid "OSARA: View FX parameters for master track"
msgstr "OSARA: 查看主控的FX参数"

msgid "OSARA: Configure Peak Watcher for current track/track FX (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 为当前轨/轨道 FX 配置峰值监视器(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Report Peak Watcher value for first watcher first channel"
msgstr "OSARA: 报告第1监视器第1通道的峰值"

msgid "OSARA: Report Peak Watcher value for first watcher second channel"
msgstr "OSARA: 报告第1监视器第2通道的峰值"

msgid "OSARA: Report Peak Watcher value for second watcher first channel"
msgstr "OSARA: 报告第2监视器第1通道的峰值"

msgid "OSARA: Report Peak Watcher value for second watcher second channel"
msgstr "OSARA: 报告第2监视器第2通道的峰值"

msgid "OSARA: Reset Peak Watcher first watcher"
msgstr "OSARA: 重制第1峰值监视器"

msgid "OSARA: Reset Peak Watcher second watcher"
msgstr "OSARA: 重制第2峰值监视器"

msgid "OSARA: Pause/resume Peak Watcher"
msgstr "OSARA: 暂停/恢复峰值监视器"

msgid "OSARA: Report ripple editing mode"
msgstr "OSARA: 报告波纹编辑模式"

msgid "OSARA: Report muted tracks"
msgstr "OSARA: 报告静音轨"

msgid "OSARA: Report soloed tracks"
msgstr "OSARA: 报告独奏轨"

msgid "OSARA: Report record armed tracks"
msgstr "OSARA: 报告录音准备轨"

msgid "OSARA: Report tracks with record monitor on"
msgstr "OSARA: 报告录音监听轨"

msgid "OSARA: Report tracks with phase inverted"
msgstr "OSARA: 报告相位反转轨"

msgid "OSARA: Report track/item/time/MIDI selection (depending on focus)"
msgstr "OSARA：报告轨道/对象/时间/MIDI 选择（取决于焦点）"

msgid "OSARA: Remove items/tracks/contents of time selection/markers/envelope points (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 移除对象/轨道/时间选区的内容/标记/包络点(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Toggle shortcut help"
msgstr "OSARA: 切换快捷方式帮助"

msgid "OSARA: Report edit/play cursor position and transport state"
msgstr "OSARA: 报告编辑/播放光标位置和走带状态"

msgid "OSARA: Enable noncontiguous selection/toggle selection of current track/item (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 启用不连续选择/切换当前轨/对象的选择(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Move last focused stretch marker to current edit cursor position"
msgstr "OSARA: 将最后一个聚焦的拉伸标记移动到当前编辑光标位置"

msgid "OSARA: Report level in peak dB at play cursor for channel 1 of current track (reports input level instead when track is armed)"
msgstr "OSARA: 报告当前轨通道 1 的播放光标处的峰值 dB 电平(而不是在轨道准备好时报告输入电平)"

msgid "OSARA: Report level in peak dB at play cursor for channel 2 of current track (reports input level instead when track is armed)"
msgstr "OSARA: 报告当前轨通道 2 的播放光标处的峰值 dB 电平(而不是在轨道准备好时报告输入电平)"

msgid "OSARA: Report level in peak dB at play cursor for channel 1 of master track"
msgstr "OSARA: 报告主控轨通道 1 播放光标处的峰值 dB 电平"

msgid "OSARA: Report level in peak dB at play cursor for channel 2 of master track"
msgstr "OSARA: 报告主控轨通道 2 播放光标处的峰值 dB 电平"

msgid "OSARA: Delete all time signature markers"
msgstr "OSARA: 删除全部拍号标记"

msgid "OSARA: Select next track/take envelope (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 选择下一条轨道/片段包络(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Select previous track/take envelope (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 选择上一条轨道/片段包络(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Move to next envelope point"
msgstr "OSARA: 移到下一包络点"

msgid "OSARA: Move to previous envelope point"
msgstr "OSARA: 移到上一包络点"

msgid "OSARA: Move to next envelope point (leaving other points selected)"
msgstr "OSARA: 移到下一包络点(保持其它选择的点)"

msgid "OSARA: Move to previous envelope point (leaving other points selected)"
msgstr "OSARA: 移到上一包络点(保持其它选择的点)"

msgid "OSARA: Move to next transient"
msgstr "OSARA: 移到下一个瞬态"

msgid "OSARA: Move to previous transient"
msgstr "OSARA: 移到上一个瞬态"

msgid "OSARA: Show first context menu (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 显示第1个关联上下文菜单(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Show second context menu (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 显示第2个关联上下文菜单(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Show third context menu (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 显示第3个关联上下文菜单(取决于焦点)"

msgid "OSARA: Cycle through midi recording modes of selected tracks"
msgstr "OSARA: 循环切换选择轨的midi录制模式"

msgid "OSARA: Configuration"
msgstr "OSARA: 配置"

msgid "OSARA: Report global / Track Automation Mode"
msgstr "OSARA: 报告全局/轨道自动化模式"

msgid "OSARA: Toggle global automation override between latch preview and off"
msgstr "OSARA: 在锁存器预览和关闭之间切换全局自动化覆盖"

msgid "OSARA: Cycle automation mode of selected tracks"
msgstr "OSARA: 循环切换选择轨的自动化模式"

msgid "OSARA: About"
msgstr "OSARA: 关于"

msgid "OSARA: Report groups for current track"
msgstr "OSARA: 报告当前轨的分组"

msgid "OSARA: Mute next message from OSARA"
msgstr "OSARA: 将 OSARA 的下一条消息静音"

msgid "OSARA: Report regions, last project marker and items on selected tracks at current position"
msgstr "OSARA: 报告光标位置所在的区间,最后的工程标记和选定轨的对象"

msgid "OSARA: Go to first track"
msgstr "OSARA: 转到第一条轨道"

msgid "OSARA: Go to last track"
msgstr "OSARA: 转到最后一条轨道"

msgid "OSARA: Go to master track"
msgstr "OSARA: 转到主控轨"

msgid "OSARA: Cycle shape of selected envelope points"
msgstr "OSARA:循环切换 选定包络点的形状"

msgid "OSARA: Toggle track/take volume envelope visibility (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 切换轨道/片段音量包络可见 (取决于焦点)"

msgid "OSARA: Toggle track/take pan envelope visibility (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 切换轨道/片段声像包络可见 (取决于焦点)"

msgid "OSARA: Toggle track/take mute envelope visibility (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 切换轨道/片段禁音包络可见 (取决于焦点)"

msgid "OSARA: Toggle track pre-FX pan or take pitch envelope visibility (depending on focus)"
msgstr "OSARA: 切换轨道前 FX 声像货片段音高包络可见 (取决于焦点)"

msgid "OSARA: Select from cursor to start of project"
msgstr "OSARA: 从光标到工程开始创建选区"

msgid "OSARA: Select from cursor to end of project"
msgstr "OSARA: 从光标到工程结束创建选区"

msgid "OSARA: Set phase normal for all tracks"
msgstr "OSARA: 将全部轨道设置为正常相位"

msgid "OSARA: Unmonitor all tracks"
msgstr "OSARA: 取消监听全部轨道"

msgid "OSARA: Configure REAPER for optimal screen reader accessibility"
msgstr "OSARA:配置 REAPER 以获得最佳屏幕阅读器可访问性"

msgid "OSARA: Check for update"
msgstr ""

msgid "OSARA: Open online documentation"
msgstr ""

msgid "OSARA: Enable noncontiguous selection/toggle selection of current chord/note"
msgstr "OSARA: 启用不连续选择/切换当前和弦/音符的选择"

msgid "OSARA: Move to next chord"
msgstr "OSARA: 转到下一和弦"

msgid "OSARA: Move to previous chord"
msgstr "OSARA: 转到上一和弦"

msgid "OSARA: Move to next chord and add to selection"
msgstr "OSARA: 转到下一和弦并加入选择"

msgid "OSARA: Move to previous chord and add to selection"
msgstr "OSARA: 转到上一和弦并加入选择"

msgid "OSARA: Move to next note in chord"
msgstr "OSARA: 转到和弦中下一音符"

msgid "OSARA: Move to previous note in chord"
msgstr "OSARA: 转到和弦中上一音符"

msgid "OSARA: Move to next note in chord and add to selection"
msgstr "OSARA: 转到和弦中下一音符并加入选择"

msgid "OSARA: Move to previous note in chord and add to selection"
msgstr "OSARA: 转到和弦中上一音符并加入选择"

msgid "OSARA: Move to next CC"
msgstr "OSARA: 转到下一个CC"

msgid "OSARA: Move to previous CC"
msgstr "OSARA: 转到上一个CC"

msgid "OSARA: Move to next CC and add to selection"
msgstr "OSARA: 转到下一个CC并添加到选择"

msgid "OSARA: Move to previous CC and add to selection"
msgstr "OSARA: 转到上一个CC并添加到选择"

msgid "OSARA: Select all notes with the same pitch starting in time selection"
msgstr "OSARA: 从时间选区开始选择具有相同音高的全部音符"

msgid "OSARA: Focus event nearest edit cursor"
msgstr "OSARA: 光标最近的焦点事件"

msgid "Configuration..."
msgstr ""

msgid "Online &documentation"
msgstr ""

msgid "Check for &update"
msgstr ""

msgid "Configure REAPER for &optimal screen reader accessibility"
msgstr ""

msgid "No OSARA update available."
msgstr ""

msgctxt "OSARA Update"
msgid "OSARA Update"
msgstr ""

msgid "OSARA version {} is available. Changes:"
msgstr ""

msgid "Error checking for OSARA update."
msgstr ""

msgctxt "Parameters"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "Parameters"
msgid "&Parameter:"
msgstr "参数:(&P)"

msgctxt "Parameters"
msgid "Value:"
msgstr "值:"

msgctxt "Parameters"
msgid "&Filter:"
msgstr "过滤:(&F)"

msgctxt "Parameters"
msgid "Include &unnamed parameters"
msgstr "包含未命名参数(&U)"

msgctxt "Parameters"
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "&Follow when last touched track changes"
msgstr "跟随当前触碰轨切换(&F)"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "Level type:"
msgstr "电平类型:"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "Notify automatically for channels:"
msgstr "通道自动通知:"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "&1"
msgstr "&1 通道"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "&2"
msgstr "&2 通道"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "When &level reaches:"
msgstr "当电平达到:(&L)"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "Hold level:"
msgstr "保持电平:"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "&disabled"
msgstr "已禁用(&D)"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "&until reset"
msgstr "直到重置(&U)"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "for (&ms):"
msgstr "保持(毫秒):(&M)"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "&Reset"
msgstr "重置(&R)"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Peak Watcher"
msgid "D&isable"
msgstr "禁用(&I)"

msgctxt "Message"
msgid "Message"
msgstr "消息"

msgctxt "Message"
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgctxt "FX Preset"
msgid "FX Preset"
msgstr "FX 预设"

msgctxt "FX Preset"
msgid "Filter:"
msgstr "过滤:"

msgctxt "FX Preset"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

msgctxt "FX Preset"
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

msgctxt "OSARA Update"
msgid "Go to &download page"
msgstr ""

msgctxt "OSARA Update"
msgid "&Close"
msgstr ""

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "OSARA Configuration"
msgstr "OSARA 配置"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report position when &scrubbing"
msgstr "擦洗时报告位置(&S)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report time movement during playback/recording"
msgstr "报告播放/录制期间的时间移动(&T)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report f&ull time for time movement commands"
msgstr "报告时间移动命令的完整时间(&U)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "&Move relative to the play cursor for time movement commands during playback"
msgstr "播放时,移动编辑光标跟随播放指针移动(&M)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report mar&kers and regions during playback"
msgstr "播放期间报告标记和区间(&K)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report &transport state (play, record, etc.)"
msgstr "报告走带状态(播放,录制等)(&T)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "&Report track numbers"
msgstr "报告轨道编号(&R)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report &FX when moving to tracks/takes"
msgstr "移到轨道/片段时报告&FX"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report &position when navigating chords in MIDI editor"
msgstr "在MIDI编辑器中报告浏览和弦的位置(&P)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report MIDI &notes in MIDI editor"
msgstr "在MIDI编辑器中报告MIDI音符(&N)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Report changes made via &control surfaces"
msgstr "报告通过控制面所做的更改(&C)"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "OSARA Configuration"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

